## Пояснение исходной информации

1. Файл содержит массив со списком чуть более 14000 заказов в одном онлайн-магазине.

2. Каждая запись о заказе представляет из себя что-то подобное:
```json
{"id": 5094922, "user_id": 34553207, "timestamp": 1435477764, "total": 4350, "recommended": 0, "typical": 4350 }
```

Где:
  - id - номер заказа
  - user_id - идентификатор покупателя в онлайн-магазине;
  - timestamp - числовое представление даты и времени совершения заказа (см. ниже, как с ней работать);
  - total - общая сумма заказа;
  - recommended - стоимость товаров в заказе, которые были куплены благодаря рекомендациям продавца;
  - typical - стоимость товаров в заказе, которые были куплены покупателем самостоятельно, без всяких рекомендаций.

Один покупатель может сделать более одного заказа.

## Работа с датой
В файле данных в поле timestamp дата и время записаны в виде числа секунд, прошедших с начала 1970 года. JavaScript исползует для этой цели миллисекунды. 

Можно сконвертировать timestamp в объект типа дата/время, принятый в Javascript с помощью функции Date таким образом:

```javascript
var date = new Date(timestamp * 1000);
```
Где: `timestamp` - числовое значение из нашего файла с данными, например `1435477764`.

Наоборот, сконвертировать дату в timestamp можно так:

```javascript
var timestamp = date.valueOf() / 1000;
```
